遺書寫乜

諗住寫定以防萬一，但係開始先發現唔知點寫，其實遺書應該寫啲咩？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

交代自己嘅決心同安慰下親朋戚友

從你所寫的內容，也感受到你非常憤慨，同時也十分無奈。雖然，我並未完全了解你，但我明白置身於現時處境中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。有些人在困境之中，會選擇放棄，甚至覺得可以犧牲自己，不知道你是否也有這種念頭？
無論如何，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。希望你可以跟我們傾下。，你可以隨心看看（ ），那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》